有鼻敏感既人係咪唔養得貓？

我老豆有鼻敏感 對貓個時唔知會唔會發作
我又好撚想養 但佢又反對
到底有無影響

我老豆同自己都有，依家養緊貓，養前養後無乜分別，反正都係塞同流鼻屎

流鼻屎

養唔養都係塞, 所以照養

吊

我有鼻敏感，理得佢死，照養
而家慣左好似冇咩事，成床都係佢d毛

我都有鼻敏感，初初對住貓一陣就會流晒眼水，係咁打乞嚏，但對咗好幾年後，竟然無事，好似無咗鼻敏感咁

我有鼻敏感有養貓
平時摸完佢要洗手 勸少少幫佢梳毛同吸麈
慣左就冇乜野

勤

屋企人有鼻敏感都冇事
冇嚴重到

養緊兩隻都無事

佢無反對咁好

我覺得無關係
就算唔養貓都一樣有其他因素會鼻敏感
但唔覺得唔養貓會少左發作

我阿媽有鼻敏感,
搬咗屋先知唔關隻貓事

我...好想養，但係敏到會腫

Check 左致敏源係咩先，有時會係你意想唔到嘅原因
未必關貓事

有無人知哮喘有無影響

養緊兩隻 由細到大都係鼻敏感
養左之後唔覺有乜分別 好似仲好左d

有養同冇養嗰時一樣
冇嚴重到

我見好多人都係咁，我有個理論
就係貓毛係會係人既呼吸管道累積
慢慢形成一層filter，當人習慣左個filter
就會停止流眼水打乞嚏，有左filter既保護，仲會少左鼻敏感

有鼻敏感養緊貓
貓毛唔太關事
最主要係佢地捐完d多塵地方
你抱佢就出事
保持屋企清潔就得

我有鼻敏感 去親寵物店玩狗玩貓都出事 眼腫流鼻水打乞痴 但係前幾日抱住隻ragdoll又冇事喎 不過好貴
題外話真係嗲到不行 公仔咁

鼻敏感未必關貓事
但要睇你老豆係咪咁諗
你有愛，再辛苦都可以為咗隻貓忍受
你老豆未必係咁諗，到時打個吃嚔都賴隻貓，俾說話你聽事少，要你棄養事大

一係同老豆傾清楚
一係就Sure自己有能力同決心，他朝有一日隻貓俾人趕走，你可以為咗佢搬出去

我成家有鼻敏感 養左三隻主人都同以前冇乜分別 可能致敏源唔係動物

btw 其實令人鼻敏感唔係動物嘅毛，係動物皮屑先係致敏源